{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045392",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) ON&OFF"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数34室で、近くには仁川1号線富平駅、1号線富平駅があります。案内支援言語では韓国語を提供しています。VIP。スイートの客室は、追加時間当たり1.5千ウォンずつ加算され、その他の客室は1時間当たり1万ウォンです。スイート-ゴルフの利用時間は午前1時までで、VIP-カラオケの利用時間は午前2時までです。全客室は2名基準であり、3名の男女同室での宿泊は不可能であり、VIP/スイートの客室を除くすべての客室には人数追加時に1名当たり1.5千ウォンが加算されます。VIP客室にはマッサージベッド、2人カップルPC(3070)、6人ギルドルーム(3070)、カラオケ、バスタブ、75インチTV、ツインベッド、スタイラー、氷浄水器、コーヒーマシンなどの便益施設が提供されます。また、様々なOTTサービスであるネットフリックス、ティービング、ディズニープラスなどを無料で視聴することができます。VIPルームを除く全客室は、超過人数がいる場合、1名当たり1万ウォンを現場で追加決済することができます。駐車は正門1階の駐車場をご利用いただけます。駐車状況に応じてバレットサービスもご提供しております。駐車は入室時間と同時に可能で、1客室に2車両は不可能です。何人かのお客さんは清潔について意見を提示しましたが、一部の部屋で掃除の状態が残念でホコリやゴミが発見されたという意見がありました。しかし、一般的にホストとスタッフは親切で、宿は清潔だという評価が出ました。翌日ゴルフをする予定のお客様は貸室をお勧めし、宿でディズニープラスが見られるとありましたが、アカウントが作動せずがっかりしたというレビューもありました。冬場なので虫が出ることもありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどれくらいの客室数がありますか？",
            "answer": "総客室数は34室です。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには仁川1号線富平駅、1号線富平駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "韓国語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "VIP/スイートの客室の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "VIPの場合は追加時間当たり1.5千ウォンずつ、スイートの場合は1時間当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "VIP-ゴルフの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "VIP-ゴルフの利用時間は午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "VIP-カラオケの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "VIP-カラオケの利用時間は午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊は2名基準ですか？",
            "answer": "はい、全客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "3名の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、3名の男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "VIP/スイート以外の客室に追加人数は可能ですか？",
            "answer": "VIP/スイート以外の客室には人数追加時に1名当たり1.5千ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "VIP客室にはどのような便益施設が提供されますか？",
            "answer": "VIP客室にはマッサージベッド、2人カップルPC(3070)、6人ギルドルーム(3070)、カラオケ、バスタブ、75インチTV、ツインベッド、スタイラー、氷浄水器、コーヒーマシンなどの便益施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できるOTTサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックス、ティービング、ディズニープラスなどのOTTサービスを無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "全客室に超過人数がいる場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "全客室は超過人数がいる場合、1名当たり1万ウォンを現場で追加決済することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、正門1階の駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "駐車は入室時間と同時に可能で、1客室に2車両は不可能です。駐車状況に応じてバレットサービスもご提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔さについての意見はありますか？",
            "answer": "一部の部屋で掃除の状態が残念でホコリやゴミが発見されたという意見がありましたが、一般的にホストとスタッフは親切で、宿は清潔だという評価が出ました。"
        },
        {
            "question": "宿でディズニープラスが見られるとありますが、アカウントの作動に問題がありましたか？",
            "answer": "一部のお客様はアカウントが作動せずがっかりしたというレビューがありました。"
        },
        {
            "question": "冬場には虫が出ることがあるとありますが、どのような注意事項がありますか？",
            "answer": "冬場には虫が出ることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 742
    }
}